[拍照] 哩條毛巾o既名•••

第一次買毛巾?
有乜問題

小弟孤陋寡聞
google後先知這名，出自日系
初見之時， 有感唐突，特此分享